【朱經緯上訴】朱SIR須重返獄中 撐警大聯盟高叫：林鄭月娥下台

十數名支持朱經緯的「撐警大聯盟」市民，在得悉朱上訴失敗，要重返獄中過中秋後，在庭外高叫「法治已死，香港沉淪」、「特首無能，香港已死」、「警察抗暴，被拉被鎖」、「林鄭月娥下台」等口號，而愛港之聲、珍惜群組等團體同時在執拾物品離開。

今午有近百名支持者到庭撐朱經緯，坐滿整個法庭延伸大堂，曾替朱撰寫求情信的退休警務處刑事及保安處處長羅夢熊、朱的前妻均有到庭聽取判決。坐在法庭延伸部分的支持者聞判一臉愕然，部分人直至散庭後始從記者口中得知判決，即低聲說「仆街」。有數名支持者落淚，不斷用紙巾拭淚。

反了反了

講得好

屌你老味 啲隊友真係豬撚到仆街

真係反了

你班友做多咗啦屌
今日唔出糧

本身班支持者都弱智架啦 陳展鵬就當左朱經緯
收左錢都唔尊業既

//有數名支持者落淚，不斷用紙巾拭淚//
使唔使呀 係咪朱sir啲二三四奶嚟

叫得好

又未死
喊乜春

傻啦，擺明出糧果個係689啦

戲子愈來愈少，無錢了

唔鍾意咪劫獄囉，又唔係唔比你地做